<resources>
    <string name="app_name">MyRecycleViewer</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
    <item>HMJ Elektro</item>
    <item>HMJ Sipil</item>
    <item>HMJ Mesin</item>
    <item>HMJ Akutansi</item>
    <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
    <item>UKM PCC</item>
    <item>UKM Konsep</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
    <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan
        yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat
        jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Elektro untuk melaksanakan kegiatan
        Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
    <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan
        yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat
        jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Sipil untuk melaksanakan kegiatan
        Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
    <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan yang
        ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat
        jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Mesin untuk melaksanakan kegiatan
        Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
    <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Akutansi adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan yang ada
        di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
        yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan akutansi untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma
        Perguruan Tinggi.</item>
    <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu Himpunan Mahasiswa
        Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di
        tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis untuk
        melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
    <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disingkat UKM PCC,
        merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang informasi dan
        teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara eksplisit terbagi menjadi dua bagian inti,
        yaitu Workshop dan Organisasi.</item>
    <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satu-satunya unit kegiatan mahasiswa di Politeknik
        Negeri Semarang yang bergerak di bidang Kesenian. Nama UKM Komunitas Seni Polines diresmikan
        pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satu-satunya sarana pembangunan dan
        penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dalam bidang seni dan berorganisasi.</item>
        <item>UKM JAZIRAH UKM JAZIRAH adalah Organisasi kemahasiswaan Politeknik Negeri Semarang
            yang bergerak di Civitas Akademika Politeknik Negeri Semarang khususnya dan masyarakat
            umumnya dalam bidang dakwah Islam, amar ma’ruf nahi mungkar, beraqidah Islam dan
            berlandaskan Al-Qur’an dan As-Sunnah. </item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Kewirausahaan atau biasa disingkat UKM KWU, merupakan salah
            satu Unit Kegiatan Mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang
            ekonomi. UKM Kewirausahaan dipimpin oleh seorang ketua yang biasa disebut Direktur.</item>
        <item>UKM Pengembangan Pengetahuan yang disingkat UKM PP merupakan salah satu Unit Kegiatan
            Mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang yang sudah cukup berumur. UKM PP dalam Anggaran
            Dasarnya memiliki sasaran dan tujuan yang jelas dengan selalu menanamkan semboyan
            Science without Religion is blind, Religion without Science is lame memberikan semangat
            menuju UKM PP yang Terdepan Maju dan Tepercaya</item>
    </string-array>

        <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/MKtmCjJX/jazirah.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/Gtj37CNT/kwu.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/rmkLvH51/pp.png</item>
        </string-array>
</resources>
